有冇人已經接近正大mon iPhone？

自從上左6打後，已經返唔到轉頭，再用返se，好似太細，睇唔慣，打字又易hi錯

接受左，sor，打錯